華春瑩: 讚賞北韓在香港問題上發出正義的聲音

北韓官方《勞動新聞》日前評論香港問題，指支持中國黨和政府解決香港事態的措施，評論表示，不論是誰，應該尊重中國的主權，停止以任何方式干涉香港事務。在北京，外交部發言人華春瑩讚賞北韓在香港問題上發出正義的聲音，強調香港是中國的香港，堅決反對外部勢力企圖插手干預，中方有決心和能力，維護好香港的和平和穩定，強調在世界上，最終邪是壓不了正。另外，對於台灣的陸委會亦有回應香港的事態，認為香港抗爭不斷是源自港人對北京及政府管治的恐懼與失望。華春瑩表示，唯一和平以及一國兩制，台灣的明天才會更美好。

邪是壓不了正

睇到topic已經笑左

中國D盟友唔係俄羅斯(?)就係D第三世界國家 笑撚死人

點解唔指責北韓對中國內政說三道四

要搵北韓打飛機

拎埋北韓黎打丁

北韓

唔得喇我笑到停唔到

呢啲就唔叫干涉中國內政

伊朗 伊斯蘭國 俄羅斯呢

得返咁少朋友，poor China

痴撚線
好quote唔quote
Quote北韓講野
講完覺唔覺得自己柒

北韓?正義？
人唔笑狗都吠啦,打飛機既極致

己經無朋友 得番金仔同新加坡

北韓.......................................

人唔笑狗都吠

華大媽的秘密

外國對港說三道四

好柒
拎北泡打飛機

有冇人籌旗登頭版話北韓干涉中國內政 用番中共個篇文

口交部到2019年都好似未進化咁
柒到中國人都恥與為伍

一個打飛機一個口交

得番獨裁朋友

好撚肉酸

讚賞南極堅決維護一國兩制

連北韓講既野都要擺上枱講既話
只係證明你既盟友真係少得好可憐

邪惡軸心

華春瑩 j

邪惡軸心圍爐

即係而家連非洲國家都睇支那唔起

衰到要靠北韓黎打飛機 d中國人同警察會唔會覺得羞恥

你唔好多謝埋街邊個乞兒

咩料呀

嗯,大家明咩事啦

唯一盟友

華嬸幾時移民去人間樂土北韓？

請勿干預中國內政, 反對外人對香港問題說三道四

全世界得兩個禁google既國家 北韓 中國

新加坡同金仔都唔係朋友，對自己有利益先會出聲

印度，越南，俄羅斯同其他共產國家出左聲未？

依班人一定仆街死，會被清算

我屌 衰過唔聲

有d大陸人都成日話北韓好獨裁 依中國唔獨裁 想睇大陸人對北韓支持佢地既comment

痴心妄想

支持華春瑩做中國第一位國家女主席！

說三道四呢？

華春榮係美國比人查到有十幾層樓一邊屌美國 點解仲有面做發言人

75負皮0正皮

圍爐圍得好核突
核反應爐

咁北韓喺人權問題上又係幾有權威嘅

強調在世界上，最終邪是壓不了正。

承你貴言

中共港共黑警黑社會 終有一日會被徹底清算

人唔笑狗都吠啦

不容許外國政府干預香港事務

不容許外國勢力入侵

不容許外國政府說三道四

果然支持你既外國聲音就唔係干涉內政

柒到呢

廢到要引北韓既發言
會唔會搞笑d

好好笑

戇鳩

同之前有隻保皇狗話有咩國家支持修例
死都唔講邊個國家 原來比人發現係google search都唔知邊到黎既國家一樣
屌你成班流民國家d盟友一係共狗一係就第三世界國家

有幾柒先會用北韓黎打飛機

叫胖虎讚自己
然後再出嚟話自己好開心

普京最撚醒
俄羅斯好似未就香港問題出過聲

強烈要求北韓制裁香港

笑4

做咩啫你
好搵唔搵搵北韓取暖 同叫個弱智仔讚你有智慧有咩分別

打飛機打到咁....好難睇呀

要將北韓同正義放埋一齊造句已經好有困難

感謝讀者 華春瑩 提供笑話一則

強調在世界上，最終邪是壓不了正。

你知唔知自己講緊乜

北韓
2個極權國家互含

北韓唔係外部勢力？讚完又踩既

普京咪醒目囉
一粒聲都唔出
等住係背後捅支那一刀

硬係覺得支那同北韓同我地助攻緊

得返北泡會幫,仲要隨時會同佢反面親返美

外國勢力說三道四

普京條老狐狸擺明等中國亂然後又拎著數啦

俾台灣人睇清楚啲

幾時讚剛果在糧食問題上發出正義的聲音

點解北韓對香港事務說三道四，華春瑩條八婆唔強列譴責、嚴正聲明嘅

日日賣D海鮮價天然氣已經捅緊

北韓講就唔係對中國內政指手劃腳

垃圾講既野冇人想聽

弱撚智

你要記住人地其實從來無當過佢係盟友

收皮喇你統一咗南韓先好同我地講野喇

讚償最惡強姦慣犯係性侵問題上正義發聲

獨裁政權同人講正義

讚北韓on99

我老母見到都黑人問號

北韓，多謝晒呀真係

印度同支那爭緊塊地
越南憎支那人憎到仆街
俄羅斯等住背後捅佢一刀

我都係 齋topic已夠好笑

又圍爐打飛機

依點傻既都知啦唔係加個?做咩

低等民族

北韓仲冇自由過中共

正義外國勢力就冇問題

北泡今次幫下口又收幾多上次歡迎習總已揾左一筆

金仔 ： 捉哂去犬決

haha
可唔可以唔好咁好笑

支那仲當人哋係契哥
人哋真係當你係契弟

屎忽生上腦

點都好過巴布亞新畿內亞
起碼知名度高好多

多謝金仔

要搵到北韓撐自己 強國喎

講過啲乜
我只地歡迎北韓人士嚟香港觀光
帶佢哋去apple 玩吓iPhone

屌你北韓

中國，北韓，伊朗

北韓癡trump都唔癡中國啦
依家畀面中國咋

係咪影響到北韓走私/洗黑錢

住係入面出名陰公

其實中國人點睇北韓會唔會帶優越感

有錢有計傾，
中國宜家都唔掂，
班友食下花生先。

屌 on9

說三道四 外國勢力

[red][唯一和平以及一國兩制，台灣的明天才會更美好。/red]
十分緊張台灣

外國勢力

要靠北韓去支持香港警察,

On9北泡都好吹奏

佢自己講出黎有無笑？
北韓都叫正義？

墮唔墮落啲，要個世界爛仔出聲幫拖仲要話佢正義，成個政府都痴孖筋

香港是中國的香港

香港人: 讚賞西方國家s在香港問題上發出正義的聲音

說三道四

柒少一次得唔得？

唔鍾意聽嘅就叫外國勢力
相反呢就叫正義的聲音
THIS IS 支那

_______________________
光復香港
時代革命

淪落到要靠北韓出聲支持

人唔笑

睇到R 晒頭

笑死

支持佢就係正義聲音
反對佢就係說三道四

笑大國際社會個口

從雜種大大話要解決台灣又叫解放軍準備好戰爭
到哩排香港上哂國際
蟲共近兩個月不停提台灣
我相信正義既美國🇺🇸賣完武器比台灣同時第7艦隊都會係台東附近待命緊就係等緊雜大大行錯棋
俄羅斯又會一如以往咁係東北放坦克幫蟲國鎮守
但會鎮到永遠唔收隊果種鎮

屌以為假膠post北韓

秒殺

啲北韓精又臭又多最好就射到升天啦 奶晒佢啦 臭閪

兩大恐怖主義國家含春瑩妳都好意思拎出嚟捽碟

支持就唔指責
不篤灰，不割蓆

北韓認證

中國朋友都幾少下 連北韓講都出黎打飛機

對, 北韓是正義的~
正義軸心成員~

其實強國用嗰啲咁嘅四字詞語英文點樣譯？

例如說三道四，有機結合， 痴心妄想，英文係乜

助攻

搵北韓政府黎打飛機

北韓回應都可以攞出黎打飛機 中央係唔係真係無朋友都咁
不如叫佢地d仔女搬去北韓生活啦 順手搞埋每日150去北韓

你估啲支那仔有得選去台灣定支那 佢地會去邊

好撚好笑

有冇片

華大嬸張豔照呢？

咁落自己面

情況就好似馬車撐警咁
正常人都知唔值得自豪

一帶一露呀

痴撚線架

中國口交部

d一帶一路國家呢?

以為假新聞

原來支火箭射比我地睇

我醒起有次遊行，有個啊伯揸住支咪講：中國冇朋友已經夠(seven) ga la，仲要俾錢買朋友啊，仲樣衰！

咁啱嘅？八両金都讚過我靚仔

之前又外國勢力又說三道四
龍門任佢擺

慘到要搵北韓幫手打飛機

朋友得返金仔一個(仲要唔係真心既)

在北京，外交部發言人華春瑩讚賞北韓在香港問題上發出正義的聲音，強調香港是中國的香港，堅決反對外部勢力企圖插手干預

叫春螢姐幫金仔含下啦

華春瑩的言論 : 小學鷄的水平

落面有得諗

兩個獨裁政權係度打飛機互射

強調香港是中國的香港，不是香港人的香港

同北韓講呢啲野係咪覺得美國唔會理

屌佢老母揾個封閉國家黎講，真係同民建聯d智障議員有得揮

點解唔係譴責北韓粗暴干涉中國內政, 香港是中國的一部分

屌你老母，笑撚死人咩

is this a joke?

好揪柒到呢

推
另一個鬼地方朋友發聲
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

Cls
北韓係公認邪惡爛仔國

淪落到咁

北韓都攞嚟講。。。。推上國際笑話吧

北韓？笑撚死人咩

北韓官方《勞動新聞》日前評論香港問題，停止以任何方式干涉香港事務。
在北京，外交部發言人華春瑩強調香港是中國的，堅決反對外部勢力企圖插手干預，中方有決心和能力，維護好香港的和平和穩定，強調在世界上，最終邪是壓不了正。

本身應該係咁

竟然要搬北韓出來支持自己，坐實了中共己技窮，生命指數...4........3...............2.....

朋友得返北韓幾可悲

咪係，正評都嚟唔切。

“真”的好戰友，

收聲啦金仔

評論表示，不論是誰，應該尊重中國的主權，停止以任何方式干涉香港事務

包括中国

轉頭金仔話唔關佢事就好笑

而家我哋香港人指責

支持俄羅斯插中共一刀

屌你老母 你班高官繼續吹水打飛機啦
咁多次歷史循環都係無吸取教訓
連李鵬都上神台
搵埋金仔9 up, 又唔知道金仔奶緊老美鞋底
繼續打飛機呃自己啦

叫你班蝗蟲去北韓留學移民啦

仲有巴基斯坦呢？

笑撚左

除左第三世界、我諗唔到地球上會有一個已開發國家會引用北韓政府嘅聲明；係全世界都屌緊中國嘅人權問題嘅時候、只有同為人權記錄惡劣嘅政權先會撐得落手

笑到gapgap聲 口交部

獨裁J獨裁
合理啊

笑死人 物以類聚

發出理智的聲音

整長輩圖得唔得

咩女會饑不擇食揾個乞衣來捽碟

幫佢既就讚賞 唔幫既就外國勢力說三道四

柒唔柒啲呀？要個極權國家撐自己打壓人權同自由

讚你就得
插你就說三道四

又成鳩日叫人別干涉內政

中國共產黨就係全宇宙最撚冇邏輯

69互含

同班撐警要搵班煲冬瓜出黎撐一樣

笑岀聲

北韓都攞嚟打 J

要有幾柒先搵北韓幫拖

有無人肯屌佢

姐係等於何君堯讚劉馬車係英雄一鳩樣

北韓唔係正義既反義詞咩

伊朗 北韓 兩大盟友

淪落到用北韓打灰G

強烈譴責外國勢力說三道四

好撚辛苦呀屌

中國既朋友：
北韓

沒有找到更多結果

中國史上最強盟友:朝鮮,阿蓋達,伊朗,元朗國

WW3-新軸心國

中國，北韓，伊朗

垃圾國家圍爐打飛機

乜唔係不容許外國政府說三道四架咩

係咪幫蔡英文助選
成日硬推一國兩制俾人

多謝北韓認證香港嘅人權狀況而家係同北韓同級

眾叛親離 淪落到要搵北韓打飛機

核武主義國家發出正義聲音？

因為北韓係高麗省嘅一部份

邪惡軸心國

係呀！剛剛連侏羅紀年代隻暴龍都發左聲音支持中國！

原來呢啲邪惡國家根本冇真盟友

Between, 支那爆左，比呢啲鬼國入侵，香港會點？🤔

得呢啲咁既垃圾國家先肯為你出聲
講出黎唔怕醜個下好野

兩個垃圾國家圍爐取暖

折墮都要奶北韓

下 北韓唔係外國勢力咩
做咩仲唔拎返十幾年前寫好嘅稿
指責佢哋對中國內政說三道四 不容外國勢力插手香港事務

岩呀
撐警搵劉馬車
撐中國搵北韓
超合理

垃圾堆填區開p自high
媽好臭呀

得 北韓 一個fd

啱聽未唔叫干涉囉

巴打有睇開國際關係
我都係咁諗

圍爐

全世界應該得支那會搵北泡打飛機

嘩，有個咁民主既國家發聲，強大了

北韓都拎嚟打飛機

讚你共狗嘅時候就唔係外國勢力

On撚99

要quote北韓嘅說三道四

支那笑撚死人咩

叫中國高官家屬移民北韓。佢地咁喜歡北韓。做咩移民美國

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

贊同你就係發出正義的聲音
唔贊同你就係干涉內政
真係龍門任你搬

不容其他國家，就香港事宜說三道四

外交部發言人華春瑩讚賞北韓在香港問題上發出正義的聲音，強調香港是中國的香港，堅決反對外部勢力企圖插手干預

秒速自打嘴巴

定係北韓其實係中國

要點衰先會咁樣qoute 北韓咁垃圾既國家嚟當寶
唔qoute 會唔會仲好呢

21世紀嘅軸心國

又唔知要俾北韓幾多援助

屌那星 有d咁嘅政府 真係不幸

得到世上最獨裁嘅國家支持
好感動

外國勢力?

China: Yeah right good boy North Korea.

其實我想講
我好鍾意華春瑩嘅普通話 好標準
可惜做咗中共走狗

唔係不嬲都係講 外國不要在中國內部事務說三道四的嗎❓

等先，讚賞都應該係計干預中国內政

人唔笑狗都吠
黑警仲唔快啲吠

呢個世界有拔舌地獄架

兩幫共匪

Cheap撚到搵北韓黎撐
笑唔笑撚死侵侵

春袋瑩攞埋北韓黎講，無朋友了嗎

唔撚係呀北韓

多謝北韓為中國民主發聲

華春瑩+北韓

人衰啫臭冇朋友

sorry係人衰啫臭冇人有

...

港人表示，停止以任何方式干涉香港事務，堅決反對外部勢力(北韓)企圖插手干預，對港內政説三道四

on L 9

有冇人數過 依家除左北韓仲有咩國家有份支持港共政府

幾陰公先要北韓支持

其他國家就香港問題是干預中國內政

講得好

刁近平都係金仔下屬
官方證實

人唔笑 狗都吠

俄羅斯係契大佬黎

用北韓黎打飛機
呢個國家係最冇人權既地方，拎佢黎講會自己會唔會尷尬

俄羅斯 勝利球迷

冇計啦小學雞好易呃

笑撚死風佬

連你大佬俄羅斯都唔出聲
得北韓撐你 柒唔柒